有無人好懶懶到連涼都唔願沖

好臭又黐納納但係唔想郁因為好撚攰
可唔可以喺屋企整個洗車嗰啲送我入去磨乾淨直出返嚟焊乾佢算

懶懶呀

我幫你沖ok?

覺得沖涼洗頭吹頭好麻煩 但沖完又覺得好爽

沖完又流過

點解你可以咁古靈精怪

香港就收皮啦仲掛住沖涼

會然懶

你返去用喜茶沖涼啦終國插班生

吹頭好煩 又嘈手又攰

點解飛得咁慢

係呀
但都唔係好嘈啫

係
吹頭嗰吓已經熱返
太反智

香港就收皮啦仲掛住上連登同人講香港就收皮

我識人 沖涼 已經放棄查鹼液 話化學野 齋用水對皮膚仲好

你塞住隻耳梗係

唔出奇
刷牙都可以唔用牙膏

..有幾精怪

唔塞架喎 得雪雪聲

頭髮長到吹半個鐘都未乾，塊面已經到裂左

點會雪雪聲

點唔雪雪聲

係 仆街又熱又盛
個頭吹極都濕daddad咁
好撚嬲啊！！！！！！

你識唔識讀個雪字

經常放工都直接攤係沙發度訓
訓訓下休息完就會開始痕 要去沖涼再上床訓

咪讀雪
你問下你媽咪吹頭係咪雪雪聲

呵尿就雪雪聲

好辛苦唔想洗頭但唔洗就瞓過唔到自己嗰關

你試下而家吹頭 睇下係咪雪雪聲

我依家真係要吹頭

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

加油！

我等咗三個字都未飛完

所以我都唔敢即時訓自己張床

屌包住先

咁都唔墜機

日日都係咁！！！

我會瞓啊媽張床

隔住袋吹唔係咁好

係lor

我成日唔沖照瞓+懶換床單

啊我都好想有自動沖涼機

沖完又要等好耐先捨得吹頭

會快啲。。

實好撚臭

體香...

好想要部。。

經驗老到

死臭閪

香港就收皮喇仲掛住自動沖涼

香港就收皮喇仲經驗老到

你帽咁毒啦...

又想呵屎

香港就收皮喇仲掛住呵屎
利申岩岩痾咁警棍

😴

粒墨可能係關鍵呀

屌

日日唔沖涼訓
再日日睡覺出汗
利申係廳都聞到隻味

大家一齊忍屎忍到建國成功先呵嗰刻可以有幾臭

係wewewuw聲-.-

有潔癖
夏天一日沖三次
起身
返到屋
訓之前
但都覺得唔夠

一返屋企就想沖涼先舒舒服服嘆住食飯
吹頭吹一半放棄

香港就收皮啦仲掛住牛牛圈

... 露宿者？

中

我對人有潔癖自己無

吹一半都唔想

餅餅

你吹你個頭咪wewewuw囉
吹我個頭雪雪聲架

有 返工日子兩三日沖一次

有試過懶到唔想沖涼 第二朝覺得好shame
一起身即刻沖返

你個柒頭係獨特

toxic%+++

你吹過？

wow

你靜啦

忍唔住食咗m襪m

我想靜靜😢

邊個係靜靜呀

仲以為兩三個月...

咁我又無試過

幾時收皮啊？

想靜靜呀

香港就收皮喇仲掛住問人幾時收皮

窮到啜手指當晚飯

呢排發大財

香港就黎收皮喇你仲掛住叫我收皮

咪問你邊個係靜靜

抄9-.-

我想靜靜呀

我係

咪問你邊個係靜靜屌你老母

佢想你

我講緊我想靜靜 屌你老母

我話我想靜靜呀

做我金煮

頭先問咗你老母 話你出世嗰時腦缺氧搞到依家忽忽地
已fat cheat

我幫你吹

你又唔認得自己老母-.-

覺唔覺好撚煩呀和你飛飛 唔會係煩膠囉

有心喇..

想買你

香港就收皮把口都仲咁臭=.=

做乜鬧我隻狗啊

想搞gay

返嚟現實了

咁樣fing fing吓不停磨擦，隨時高潮埋tim
正ar

香港就收皮喇仲想j

你發夢企最前呀！
企人群臭撚到仆街

聽日metoo集會

吾卑牙😅

物似主人形

香港就收皮喇仲玩膠

唔覺得shame定無試過第二朝先沖？

唔尊重佢都尊重吓禾

鄉下尊重人既方式巧特別 有自己一套

你要唔要試粒呀

慣左第二朝起身先沖涼出門口

無試過第朝沖 病都會頂硬上洗埋頭 唔係都唔瞓得安落但個心係好唔願意...

留返你自己

無咁多時間

我啊！

醒wo 知我鄉下喜歡派膠以示尊重

娘娘唔沖都香

我係你啊公啊

依家又攤咗係床度唔想郁
救命呀

咩公 3公/8公 ？.？估唔到我地發展得咁快 已經係親人了

靚女可以幫你沖

有

岩岩沖涼 幻想緊自動清洗 好撚好feel

唔係
朝早起身沖

忙裏偷閒 挽下膠 rela屎下刀吾duck?😅

屌 婷婷禾上咸

一係沖涼 一係去做街坊 你揀

55

幫我

ok

yes 腸都沖跌

咁早起...

應該話出門先會沖涼

幫你奶乾淨

依家去做街坊好遠水路
離島撚決定沖涼

想幫你抺身
好似幫植物人咁

一場親戚 你咁樣算係祝福我呀 定係咩呢...真係想睇下你個心肝仔係咩色

啲老泥積到牆咁厚

你口臭

乖嘞

黑心

祝你有得隨時洗腸仲唔夠？

我以前唔會同d黑心既人打字架

好想幫條女瘋狂吹頭

十字架

你撚有女...

垃圾

諗吓唔俾？？

咩十架補獲都冇用，太重返唔到轉頭，講個笑話先和解到

幻想返工算唔算返撚咗

拖延症好勁 一定訓教前先沖

可以

無心情

egger ar ching^^

咩事 感覺到有鼓氣 咩事令痴撚線都冇心情...

借個頭嚟吹ok?

同我一齊沖涼

笑下咪好囉 ...見到69就開心返，放大比你 等你超開心啦[超大]169[超大]